有朋友就嚟30歲但仲好...幼稚定自視過高..唔識講

（好長，純粹想呻下）
是咁的，唔記得點喺中學識朋友A，我地咁多個就自成一堆，但個朋友A 就唔係同我地同一班，所以佢上堂 分組都係孤身一人（開頭未知原因） 只係知佢有其他fd 不過就係細佢幾年啲低form嚟

我就由中學開始覺得佢好煩，三日唔埋兩日就出post話自己病啊 邊到敏感邊到發炎咁，出咗身返工就呻窮，又話今個月睇醫生睇咗幾錢 身子差啊，然後又話返工遲到要搭的士，（今個月第n次），但又有錢瘋狂換手機買switch買手制買乜乜柒柒咁

果陣好興改fd fb既關係做家人，例如啊媽啊婆家姐咁，佢set咗朋友B做啊哥 （朋友B係女仔）, 自此之後到依家就嚟30歲仲叫朋友B做啊哥 細細聲都算，佢把聲超級響亮 真心街頭講野街尾都聽到果款，果陣我地聚會喺餐廳食緊飯 佢遲嚟 喺門口大大聲聲嗌 啊~~~~~~~ 好耐無見啦咁多位，啊哥！ 好掛住你啊 （ 我地坐到好入，我地唔敢望其他食客既眼神）

佢行到嚟，我地3個3個對住坐（ 未有限聚令前*） 佢就扮喊又大聲咁嗌 嗚 無人想同我坐 （佢係第7個人） 然後食食下飯又喺度鳩嗌 啊~~~~~ 嗚~~~~~ 無人同我講野既

坐位示意圖：
佢 B C D
E F 我

最後為咗令佢冷靜下就變咗 ：
B 佢 C D
E F 我

我地食飯途中已經叫咗佢好多次講野細聲啲，成熟啲 佢講完一句下句又大聲返 成餐飯勁嘈 又尷尬

遲啲放寬到8個人限聚令又會有聚會（因為有朋友好事近），超級唔想放寬 而且佢會老遠跑過嚟攬住我地，如果唔好彩我企出少少佢就會攬我，好驚到時我自然反應一野推開佢話攬咩攬武漢肺炎啊!

咁仲約佢出嚟托柒咩

補充： 佢出咗身後無一份工做得長，次次都話公司/上司/同事杯葛佢 排擠佢

佢喺我地個whatsapp group 到，而且我無同其他人提過對佢既感受 話晒咁多年

有冇問下其他fd有冇呢種感覺，定淨係得你咁諗

即係佢咁多年都冇變過

無啊 我只係同呢班人以外又識得朋友A 既朋友呻 佢都覺得朋友A好唔掂
如果我同其他5個人講朋友A 我覺得自己似挑撥離間咁 之前覺得無所謂 反正一餐飯 忍一忍
但遲啲婚禮上面一日流流長.. 婚禮前期又要搞好多野 所以開post呻下

係！！！ 咁多年思想行為仲停留喺同啲低form 朋友玩果陣

睇咗你上面個comment有咩感受就同你身邊嘅朋友講出黎啦唔使覺得係挑撥離間，睇你咁嘅表現你真人應該係好心軟嗰種我都係但講真你早啲講出嚟或者直接同嗰位朋友講會好啲囉，可能你啲friend都覺得你哋嗰位朋友好有問題

通常咁撚樣講都仲未發現自己有問題就真係好撚有問題

男定女

你朋友心志未成熟？？？？

我識條友又係不停轉工，份份工都話有人杯佢有人玩佢

一場朋友包容下人啦

真
一份係咁都算
轉左工都係咁
就好明顯係自己問題

其實只係想係忙碌虛假既社會入面揾返童真

面對住真正既朋友真係好輕鬆，可以放低晒d假面具，一齊on99,生勾勾放鬆下自己

見朋友都放吾低面具 咁見來做咩

我以前講過呢啲問題 不過無指名道姓
佢就問我係唔係講緊佢
然後佢唔開心咗超級耐 又扮抑鬱咁又𠝹手咁 （好輕微果款𠝹） 唔知依家再講會點呢

女

但30歲同佢say緊hi
點可能喺社會上一啲野都學唔到，改變下自己

有無機會我地講緊同一個人

咪包咗咁多年囉。。
食餐飯都尷尬過人 遲啲成日見就難包啲

但未免童真過頭（如果係講緊佢對大家既稱謂）
我最介意係佢講野超級響亮 同大劣人有得fight 咋

應該唔係，我個個都四十幾歲